Als hij zijn blik van de advertentie kolom met zijn hoofd stoot vooruit en de papieren afgeplatte op zijn knie, keek ik nog eens goed naar de man en maakte na de modetrends van mijn metgezel, lees de aanwijzingen die gepresenteerd kunnen worden door zijn kleding of uiterlijk.
Ik kreeg daar niet erg veel, maar door mijn inspectie.
Visitor boring elke markering van een gemiddelde gemeengoed Britse handelaar, zwaarlijvige, hoogdravende en traag.
Droeg hij nogal baggy grijze shepherd's check pantalon, een niet al te schoon zwarte jurk aan-coat, losgeknoopte aan de voorzijde en een grauwe bodywarmer met een zware koperkleurige Albert ketting en een vierkant gat stukje metaal bungelend naar beneden als ornament.
Een gerafelde hoed en een flets bruine jas met een gerimpeld fluwelen kraag vast op een stoel naast hem.
